強國賤男女踩碎天鵝蛋 仲毒打天鵝爸媽

內地再現缺德遊客。有江蘇揚州網友爆料，周六於當地著名景點瘦西湖，一名戴著口罩，年約20歲左右的男子突然越過護欄，走入湖邊，繼而將地上的天鵝蛋踩碎。當時有黑天鵝奮力護蛋，變態男竟然出手襲擊，將天鵝翅膀打至流血。

網民指，兩隻黑天鵝眼看鵝蛋慘被踩碎，久久不肯離去，其中一隻天鵝更對天哀嚎，情景讓人心碎。

個個淨係影相

個個掛住拍，無人救天鵝

嘩屌

屌 ON9

支那廢物早死早著啦

....好撚嘔心

仆街

點解要咁做成班正人渣

支那正垃圾

人型畜牲

肯定係隻天鵝撩鳩人先
好地地點會打人

下次試下踩獅子老虎BB呀屌蝦天鵝屌你老母

鬼佬打袋鼠就得
中國人打天鵝就唔得？

好有老衲風格

Lm

人地自保救狗同呢單野比

傷天鵝

咁似我地既

屌

醒目

好撚低質

我地係果對天鵝呀白痴

懶撚醒咁

禍不及妻兒

受咗咩刺激

連登 無計啦

文化不同要包容哦

幾十條友食花生

其實冇咩問題 唔好咁偽善

眾人皆醒你獨醉

屌佢老母痴線架！

其實隻天鵝肯肯定係假, 只係記者做下新聞

無理由有咁大隻天鵝係強國可以生存到咁耐都未比人食

咁隻天鵝有冇襲擊人？

呢啲低智撚之前高登都有好多

香港人=天鵝

條友真係聰明豆黎

連支那豬都不如呀你

( Show Blocked User - 瑞克搖擺 )

個腦未出生？

你真係好撚醒目
唔怪得之個個都話奶共食屎狗智商世界第一

個腦出左世都仲係咁撚樣

政滅中共

支那

踩爆番賤男隻蛋蛋喇

好慶幸見唔到「你唔食肉？」果D on 9 邏輯

唔捉你返去整燒鵝咪算好囉

只要將中國人當係animal 就完全fit曬

中國男子攻擊黑天鵝事件，代表中國有能力應對任何一切的黑天鵝事件，國內經濟絕不崩潰，中國成為最大贏家

條友真係好撚on9 仲懶醒叻唔切咁款

祝呢兩條廢物長命百歲百病纏身行動不便,生生世世做蚛蟈渣滓

圍觀果班都係仆街黎 只係識食花生 最好有日有人係街劈佢地 佢地唔好怪人唔幫拖

好撚心痛

條撚樣正扑街

對仔女又冇埋 自己又傷埋揾唔到食

嬲

垃圾

好多真心

前排有個鬼佬打袋鼠係因為自己隻狗比隻袋鼠抓住左黎打
而早兩年拍片打細路袋鼠個幾個on9仔就比人拉鳩左

著名景點瘦西湖

當啲支那畜都係野生動物 個觀感fit哂
btw有冇前因後果

支那腦殘憤青係咁上下
個個都唔撚正常
中國同中國人都係太監信耶穌

又衝出嚟柒

踩爆番條友春袋就啱

not fucking funny

支那人性真面目

又口罩又戴帽，懷疑有預謀

支那人應該絕種

正仆街

真正仆街

踩爆個男人既蛋先

好撚多五毛狗梗硬老屈香港人
我就未見過香港人咁做你班支那五毛狗唔洗扮啦
世界最垃圾人種

先撩者賤
講緊隻鵝
我地一齊捐款畀自衛踢隻鵝個人

水唔係咁抽 on9仔

瘦西湖

對於可以食狗肉啲國家，發生此事一點也不意外

邏輯與中國邏輯

九唔撚搭八

On9,支那式偷換概念

我屌你老母 鬼唔望你哩世絕子絕孫！

用下你個豬腦啦屌你老母

啲中國人本身就係生態災難來

睇撚完袋鼠個新聞先出黎講啦

我覺得抽得幾好wo

應該介紹條撚屌去英國展示一下我國威名搞鳩英國D天鵝

蚹蛤蟈蜻

我相信如果個天鵝爸媽變左支那人，呢到正負皮應該會調轉

呢d人渣應該死全家

漁農處做野唔洗你地教

冇人阻止

希望條友落地獄

痴撚線

支那人

( Show Blocked User - 瑞克搖擺 )
On9仔單機啦

如果講句嘢就會真
你聽日死全家

好撚醒呀屌你老婆

母

呢個好笑

On9仔咪撚衝出黎柒啦
依家隻天鵝得罪條支耶蝗乜野呀

企係支那果邊既人，除左老鼠曾之外，基本上都係0智慧

人渣黎

點解個天仲未收呢班地表最強人渣
天鵝BB

睇佢身型就知廢柴只能欺凌小動物啦

睇過好多支那人欺凌動物嘅片， 圍觀者通常都笑得好開心。
根本支那人就係仆街民族嚟

弱智人種係咁
比我就一腳踢鳩佢落湖
屌你老母最憎人恰d無還擊之力既動物

打傷天鵝

中國人真係重低賤過蝻亞種只係識蝦d弱小生命